要人 10月1 日一定有 唔退 打我一定陪

打返d狗 唔可以怕受傷 個個都痛 但手足俾人拉仲痛

推